明月映山崗 倍覺孤高

讓我攀險峰 再與天比高